{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68711&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평폴라리스키즈스파펜션"
    },
    "text": "家族、キッズ、カップル、スパの様々なタイプの客室を保有しています。 屋外のぬるま湯プールもあり、宿泊客は無料でご利用いただけます。 周辺にはスドク山やヨンソ滝、カピョンレールパークがあり、観光に最適です。 屋外プールは宿泊客の共用スペースです。 9歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、超過人数は入室できません。追加人数は就学前から大人までは一人当たり20,000ウォン、0歳から未就学は無料です。 バーベキュー施設もあり、ご利用の際に追加料金が発生します。 入室は午後5時、退室は午前11時までです。 Wi-Fiは無料で利用でき、客室は禁煙です。 マートでの送迎も可能であり、ピックアップ時間は朝9時までです。 客室内には様々な形のスパ施設とプレイルームもあります。屋外共用のぬるま湯プールは土曜日のみ運営されますが、残りの日は冷水で運営されます。バーベキュー設備もあり、内部では肉の調理ができません。 最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りも禁止されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となるので、注意が必要であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミの分別も徹底しなければならず、上記の情報は変更される可能性があります。 繁忙期には料金の変動があり、プールの運営は天候や状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "家族、キッズ、カップル、スパの様々なタイプの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は無料で利用できるプールはありますか？",
            "answer": "屋外のぬるま湯プールがあり、宿泊客は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはスドク山やヨンソ滝、カピョンレールパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような時間帯に利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは宿泊客の共用スペースで、土曜日のみぬるま湯プールとして運営されます。他の日は冷水で運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マートでの送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、マートでの送迎も可能ですが、ピックアップ時間は朝9時までです。"
        },
        {
            "question": "プール以外にもどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内には様々な形のスパ施設とプレイルームがあります。"
        },
        {
            "question": "超過人数や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "超過人数や未成年者の入室は不可能です。追加人数は一人当たり20,000ウォン、0歳から未就学は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 394
    }
}